想做狗義工/放狗員 邊間機構比較好?

小弟十分鍾意貓狗但屋企唔俾養
希望有機會照顧下貓狗
但上網睇好多好壞參半既評語
唔知有冇有經驗既巴絲解答下
港島或九龍邊間比較推薦呢? 唔該

SAA？
我唔識其他

絲打有做過？

冇，不過去過SAA，見過有人帶狗，有人train緊d義工帶狗

沙律之家

同樓主一樣 之前試過去過元朗做 啲人好用心教

你做邊間呀？ 點解冇 keep住做？

好遠 係元朗

之前考dse所以冇再去 個名唔係好記得 淨係記得係私營/小型既浪浪之家

我都想做好耐
但成日又話有d係假唔知邊間先好

dogrescue

有做過？ 上網睇 d人話好串同唔 like華人

有冇睇中邊間呀

得閒幫我放狗ok?

邊區先

係咪HK dog rescue?
我去左幾次 要幫手拖地，不過就冇沖涼

好似唔係